幾百萬人無可能鬥唔過果幾萬警犬！！！！！

我唔係話要打羸佢地
而係不斷周圍咁打游擊
佢地抖都無撚得抖
endgame！
唔可以輸,亦無野可以輸！！

要人，不停叫人 ！！